邊間油站買樽裝水平啲？

今日去esso 啲水好似仲貴過HKTVmall
Shell 會唔會平啲？

路邊士多

屋企裝啦

士多買點都平過油站啦 除非送啫

拎個水樽返公司裝啦

中石化賣維他水54蚊一箱

但係屋邨士多2蚊支

藥房都係10蚊4支

學樓上講士多都係2蚊支
你有車開過去士多隔離俾錢就走人啦
咁方便

Shell 好似56 24 700維他/750 cool
買水去開shell

萬豐
$45 24支

Shell
維他 430 ml 24支 好似$45
買多支其他飲品
用 $50 減$10 券

700ml

咁多人推士多， 其實邊度有？

你邊區先
冇士多，咪報紙檔囉
唔係7仔，ok就已經平

邊區邊度先大佬
我話大西北有 你係咪入去？

士多 或者 部份藥房、賣零食嘅舖頭
都係2-3蚊支維他中水 (唔記得500/700ml)

我係九龍呀， 九龍中至觀塘都得
有冇啲士多係路邊方便停車買？

50蚊 esso大維他水

九龍城 馬頭角道 近土瓜灣道
唔敢講最平
但正路
買開可樂

間間都唔撚同

Ssp萬發附近好似有間

紅蘋果附近

跟本油站便利店賣啲嘢就好貴，去士多辦館買啦

田灣

有車點解唔去家興超級市場
起碼有幾間門口都泊到車

買開加德快48蚊24支500ml bonaqua
維他應該平d但太大支